今日突然好熱

唔撚洗咁凍

但係會唔會熱得太突然

適應唔到無返工 好廢

要屌閪消暑